韓國瑜呢步棋真係好成功

老共愈黎愈識玩

中美和好未呀柒頭